iq題 求秒

我出答案 你估問題
我先
蟻多嬲死象

屌你老母

逆向思維
支持

無人識答

唔悶嘅咩？

玩咁耐仲覺得好有趣

痴撚線

應該係屌你老母先囉

一生精力

屌你老母

你都係想咁講姐